各位update下各旅行社or 航空公司 狀況

你目的地係去邊?

留名
想知經永安買左香港航空去台灣既機票可唔可以退

其實上一上網自己都查到啦,不過hkexpress退款...都唔知2021拎到未,仲要扣手續費

fwd Starr 呢兩間 都有旅遊保既update

可以自行申請取消，全數退落信用卡

我之前試過申請退 一個月到就退返

布吉

9號康泰團去曼谷芭堤雅
完全冇影響 如常出發
領隊已經contact左我地準時集合

好唔想去覺得好危險
但老豆老母死都話要去
話泰國安全過香港

expedia,個取消酒店預訂,有限某日前取消先退到錢,而家特殊情況係咪無左此限?

剛剛收到 ana 通知 17 號飛關西取消，今次焗冇得走。

係來回兩班都取消左。

暫停飛中港嘛

大阪ONLY, 暫時

廚叉去台北冇得退錢 只可以改6月30號前去
有需要要補差價

ANA停飛，咁係咪Peach都會停

係停就快啲停，酒店仲有得退，最尾幾日先黎停，渣都冇

此特別折扣房價不設退款。如你更改或取消此預訂，將不會獲退回任何款項。

如果你現在取消，我們將不會退還任何費用。

退款 HK$0.00

點算唉屌

expedia個電話無人聽

退到全額？

退到呀

不過我係8月塞機場取消咗

填from前全額填到咁上下條款又話機票價錢唔會退

我嗰陣冇呢個
直接比我揀退/換 之後我退咗去程 有比足我